又一間賣中資 香港虛擬銀行眾安銀行和網絡社交借貸平台象錢寶在內的買家，有意收購消費信貸公司安信信貸。

《南華早報》引述知情人士報導，包括香港虛擬銀行眾安銀行和網絡社交借貸平台象錢寶在內的買家，有意收購消費信貸公司安信信貸。

報導指，有關交易售價最少為6億美元(約46.8億港元)。

據悉，安信信貸今年4月份考慮出售，惟因新冠疫情而暫停出售計畫。

本身都係中資嘅